<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="app_name">المعتمر</string>


    <string name="boundaries">الحدود</string>
    <string name="you_are_outside">انت خارج حدود</string>
    <string name="your_are_inside">انت داخل حدود</string>
    <string name="madinah">المدينة</string>
    <string name="makkah">مكة المكرمة</string>
    <string name="muzdalifah">مزدلفة</string>
    <string name="mina">منى</string>
    <string name="title_activity_boundries">الحدود</string>
    <string name="umra_company">شركة العمرة</string>
    <string name="package_name">رقم البرنامج</string>
    <string name="please_enter_valid_identification_number">برجاء ادخال رقم هوية صحيح</string>
    <string name="identification_number">رقم الهوية</string>
    <string name="select_your_language">اختر لغتك</string>
    <string name="forget_password">نسيت كلمة السر</string>
    <string name="login">دخول</string>
    <string name="password">كلمة السر</string>
    <string name="user_name">اسم المستخدم</string>
    <string name="today">اليوم</string>
    <string name="fajr">الفجر</string>
    <string name="sunrise">الشروق</string>
    <string name="dhuhr">الظهر</string>
    <string name="asr">العصر</string>
    <string name="maghrib">المغرب</string>
    <string name="ishaa">العشاء</string>
    <string name="next_fajr">فجر غدا</string>
    <string name="passport_number">رقم جواز السفر</string>
    <string name="metric">قياسي (كم)</string>
    <string name="us">امريكي(ميل)</string>
    <string name="navigate">ملاحة</string>
    <string name="radius">المسافة</string>
    <string name="gas_station">محطة بنزين</string>
    <string name="restaurant">مطعم</string>
    <string name="mosque">مسجد</string>
    <string name="pharmacy">صيدلية</string>
    <string name="airport">مطار</string>
    <string name="_0_5_km">0.5 كم</string>
    <string name="_25_km">25 كم</string>
    <string name="default_radius">500 متر</string>
    <string name="madeina">المدينة المنورة</string>
    <string name="mecca">مكة المكرمة</string>
    <string name="mazarat">مزارات</string>
    <string name="others">اخري</string>
    <string name="eula">اتفاقية المستخدم</string>
    <string name="adhan">اذان</string>
    <string name="nav_my_package">برنامجي</string>
    <string name="location_not_set">فشل في تحديد موقعك</string>
    <string name="please_enter_passport_number">برجاء ادخال اسم المستخدم</string>
    <string name="please_enter_mobile_number">برجاء ادخال كلمة السر</string>
    <string name="success">عملية ناجحة</string>
    <string name="ok">موافق</string>
    <string name="error">خطأ</string>
    <string name="please_wait">برجاء الانتظار</string>
    <string name="login_fail">فشل في تسجيل الدخول، برجاء التحقق من اسم المستخدم و كلمة السر</string>
    <string name="service_error">خطأ في الوصول للخوادم</string>
    <string name="sorry">عفوا</string>
    <string name="home">الرئيسية</string>
    <string name="logout">خروج</string>
    <string name="logout_message">هل حقا تريد تسجيل الخروج؟</string>
    <string name="cancel">الغاء</string>
    <string name="close_umra_app">اغلاق برنامج المعتمر</string>
    <string name="close">أغلاق</string>
    <string name="days_left_till_hajj">  المدة المتبقية ليوم عرفة</string>
    <string name="next_prayer_time">الصلاة القادمة</string>
    <string name="weather_now">الطقس الان</string>
    <string name="unread">غير مقروء</string>
    <string name="read">مقروء</string>
    <string name="all">الكل</string>
    <string name="no_data">لا توجد بيانات</string>
    <string name="notification">تنبيه</string>
    <string name="unexpected_error">خطأ غير متوقع</string>
    <string name="new_notification">تنبيه جديد</string>
    <string name="response">التنبيهات</string>
    <string name="send_panic_success">تم ارسال الاستغائة بنجاح</string>
    <string name="send_panic_fail">فشل في ارسال الاستغاثة</string>
    <string name="enable_gps">برجاء تمكين البرنامج من الوصول لنظام تحديد المواقع</string>
    <string name="enter_issue_body">برجاء ادخال نص الشكوي, علي الاقل ٣ آحرف</string>
    <string name="issue_description">وصف الشكوي</string>
    <string name="send">ارسال</string>
    <string name="send_success">تم ارسال الشكوي بنجاح</string>
    <string name="send_fail">فشل في ارسال الشكوي</string>
    <string name="report_issue">تبليغ عن شكوي</string>
    <string name="image_saved_successfully">تم حفظ الصورة بنجاخ</string>
    <string name="search">بحث</string>
    <string name="you_are_here">انت هنا</string>
    <string name="near_by">قريب من</string>
    <string name="km">كم</string>
    <string name="meter">م</string>
    <string name="ft">قدم</string>
    <string name="mile">ميل</string>
    <string name="select_all">اختيار الكل</string>
    <string name="action_refresh">تحديث</string>
    <string name="duaa">دعاء</string>
    <string name="title_activity_view_place">عرض موقع اسلامي</string>
    <string name="unexcepted_error">خطأ غير متوقع</string>
    <string name="islamic_places">المواقع الاسلامية</string>
    <string name="video_viewer">عارض الفيديو</string>
    <string name="image_viewer">عارض الصور</string>
    <string name="nav_my_gallery">المعرض</string>
    <string name="images">الصور</string>
    <string name="videos">الفيديو</string>
    <string name="choose_dir">اختر مجلد</string>
    <string name="copy">نسخ</string>
    <string name="agent">الوكيل</string>
    <string name="hajj_operator">شركة الحج</string>
    <string name="officials">البيانات الرسمية</string>
    <string name="mofa_number">رقم الموفا</string>
    <string name="visa_number">رقم التاشيرة</string>
    <string name="moi_number">رقم الدخولية</string>
    <string name="nav_my_info">بياناتي</string>
    <string name="years">سنوات</string>
    <string name="age">العمر</string>
    <string name="date_of_birth">تاريخ الميلاد</string>
    <string name="name">الاسم</string>
    <string name="address">العنوان</string>
    <string name="company">الشركة</string>
    <string name="number">الرقم</string>
    <string name="phone">الهاتف</string>
    <string name="from">من</string>
    <string name="to">الي</string>
    <string name="bus_plate">رقم اللوحة</string>
    <string name="distance_from_haram">المسافة من الحرم</string>
    <string name="web_site">الموقع الالكتروني</string>
    <string name="email_address">البريد الالكتروني</string>
    <string name="program_number">رقم البرنامج</string>
    <string name="holly_trip_duration">المدة</string>
    <string name="days">الايام</string>
    <string name="arrival_info">تاريخ الوصول</string>
    <string name="flight_number">رقم الرحلة</string>
    <string name="air_lines">الخطوط الجوية</string>
    <string name="transportations">الفنادق</string>
    <string name="transportation">النقل</string>
    <string name="departure_info">بيانات المغادرة</string>
    <string name="humidity">الرطوبة</string>
    <string name="pressure">الضغط</string>
    <string name="azan">اذان</string>
    <string name="vibrate">اهتزاز</string>
    <string name="Hanafi">حنفي</string>
    <string name="shafea">شافعي</string>
    <string name="shopping_mall">مول تجاري</string>
    <string name="atm">ماكينة صرف</string>
    <string name="police_station">نقطة شرطة</string>
    <string name="motawef">مطوف</string>
    <string name="relatives">الاقارب</string>
    <string name="time_left">الوقت المتبقي</string>
    <string name="mecca_method">جامعة ام القري , مكة</string>
    <string name="muslim_method">منظمة العالم الاسلامي</string>
    <string name="mute">بدون</string>
    <string name="title">العنوان</string>
    <string name="enter_issue_title">برجاء ادخال عنوان الشكوي، علي الاقل ٣ آحرف</string>
    <string name="share">نشر</string>
    <string name="add_to_favorites">اضافة الي المفضلة</string>
    <string name="send_to">نشر</string>
    <string name="issues">الشكاوي</string>
    <string name="services">الخدمات</string>
    <string name="menna">منى</string>
    <string name="arafat">عرفات</string>
    <string name="mozdalefah">مزدلفة</string>
    <string name="months">شهور</string>
    <string name="hours">ساعات</string>
    <string name="qibla">القبلة</string>
    <string name="direction_to_kabba">الاتجاه الي الكعبة</string>
    <string name="common_statements">الجمل الشائعة</string>
    <string name="exchange">تحويل</string>
    <string name="exchange_currencies">تحويل عملات</string>
    <string name="from_currency">من عملة</string>
    <string name="convert_symbol"><![CDATA[<<]]></string>
    <string name="notifications">التنبيهات</string>
    <string name="important_numbers">ارقام هامة</string>
    <string name="helpful_numbers">ارقام هامة</string>
    <string name="please_enter_amount">برجاء ادخال القيمة</string>
    <string name="jeddah">جدة</string>
    <!-- new text -->



    <string name="version">اصدار 2.0.0</string>

    <string name="cont_adresses"><b>مكتب معالي وزير الحج والعمرة في محافظة جدة</b>\nحي الحمراء، شارع حائل، شرقيّ السفارة الأمريكية\n\n<b>مكتب معالي وزير الحج والعمرة في الرياض</b>\nحي المربع، شارع المَعذر، معبر شارع الضباب، أمام حي الإسكان\n\n<b>المبنى الرئيسي لوزارة الحج والعمرة - مكة المكرمة </b>\nحي الحمرا بداية طريق جدة السريع\n\n<b>مبنى الوزارة - مكة المكرمة</b>\nحي الشوقية، شارع عبد الله بن عباس\n\n<b>فرع وزارة الحج والعمرة في مكة المكرمة</b>\nحي العوالي، الشارع الرئيسي - مجمع الوكالات الحكومية\n\n<b>فرع وزارة الحج والعمرة في محافظة جدة</b>\nحي الهنداوية طريق الملك خالد\n\n<b>فرع وزارة الحج والعمرة بالمدينة المنورة</b>\nفرع الوزارة بالمدينة المنورة</string>







    <string name="settings">الإعدادات</string>


    <string name="acknowledgement_">وزارة الحج و العمرة</string>
    <string name="acknowledgment_text">تعمل وزارة الحج و العمرة في أداء مهامها بالتنسيق مع الجهات الحكومية والأهلية لتيسير إجراءات أداء المناسك، وضبط الخدمة وتقنينها من خلال تطوير الأنظمة، وتوظيف التقنية، ورفع كفاءة العاملين في خدمة ضيوف الرحمن، وإكمال البنى التحتية بهدف توفير ضيافة دينية بمعايير عالمية  .</string>
    <string name="about_t1">أهداف وزارة الحج و العمرة</string>
    <string name="about_us_text"> تسعى وزارة الحج لتحقيق العديد من الأهداف، وتهيئة مرافق الخدمات كافة لخدمة ضيوف الرحمن، رعاية لهم واهتماماً بهم، ومن أبرزأهدافها  :</string>
    <string name="about_us_text1">تحقيق الشعارالمرفوع بكل حذافيره (خدمة الحاج .. شرف وأمانة ومسؤولية).</string>
    <string name="about_us_text2"> العمل على الارتقاء بالخدمات المقدمة للحجاج والمعتمرين .</string>
    <string name="about_us_text3"> تطويرأعمال مهنة الطوافة، الوكالة والدلالة، وحج الداخل باستخدام أحدث وسائل التقنية.</string>
    <string name="about_us_text4">العمل على أن يكون الحج سهلاً وميسراً من خلال الجهود البشرية والتقنية المقدمة.</string>
    <string name="about_us_text5"> الارتقاء بمهارات العامل ينفي الخدمة الميدانية لضمان خدمات متميزة للحجاج والمعتمرين، باعتماد برامج تدريبية متميزة وفاعلة.</string>
    <string name="about_us_text6"> التنسيق مع كافة الجهات ذات الصلة لتيسيرأداء الحجاج والمعتمرين والزوار لمناسكهم.</string>
    <string name="about_us_text7">العمل وفق قيم وتعاليم العقيدة الإسلامية السمحة لتقديم خدمات متميزة.</string>
    <string name="about_us_text8"> توحيد الجهود لتحفيزالمواطن ليسهم بدوره، ماوسعه ذلك، في خدمة ضيوف الرحمن سواء مكلفاً أومتطوعاً.</string>
    <string name="about_t2">تود وزارة الحج والعمرة ان تتقدم بالشكر والتقدير للهيئة العامة للسياحة والتراث الوطني على تعاونهم بخصوص المعلومات والبيانات الجغرافية للمواقع التاريخية والتراثية والتي تم تزويد الوزارة بها وادراجها في تطبيق المعتمر</string>

    <string name="cont_touch">ابق على اتصال</string>
    <string name="cont_touch_desc">راسلنا عبر البريد الإلكتروني وسوف نتواصل معك في أقرب فرصة ممكنة</string>

    <string name="office_address">عناوين المكاتب:</string>
    <string name="office_link"><b>الموقع الإلكتروني:</b>\n<u><font fgcolor="blue">http://haj.gov.sa</font></u></string>
    <string name="cont_email_us">البريد الإلكتروني</string>
    <string name="hajjsupport_gistic_org">hajcc@haj.gov.sa</string>
    <string name="cont_number">\nالرقم:\nداخل المملكة\n800–4304444\nخارج المملكة\n00966–920002814</string>
    <string name="disclaimers">تنويه</string>


    <string name="disclaimer_paratwo">إن الخدمات المقدمة على التطبيق والموقع الإلكتروني الخاص به هدفها الاستعمال الفردي فقط، ويجب أن لاتستخدم أو يعتمد عليها كنظام للمواقع في حالات الطوارئ، ولاتستخدم أثناء قيادة السيارات أو في حال تشغيل المركبات الثقيلة أو أي بيئة عمل خطرة تتطلب أداءاً آمناً سواءاً داخل أراضي المملكة أو في أي دولة أخرى، وقد يؤدي الإهمال أو سوء الإستخدام أو الإستخدام الغير صحيح لهذا التطبيق على الأجهزة الذكية إلى أضرار قد تؤدي - لاقدر الله - إلى الوفاة أو الإصابات الشخصية أو الأضرار المادية والعينية.</string>
    <string name="disclaimer_parathree">لا تضمن  وزارة الحج والعمرة ولا أي ممن يرتبط بها عن طريق منصة الهاتف المحمول أو مقدمي الخدمات، بأن التطبيقات المقدمة سوف تكون متوافقة أو قابلة للتشغيل مع الجهاز المحمول الخاص بك أو أي قطعة أخرى من الأجهزة أو البرامج والمعدات أو الأجهزة المثبتة للعمل على الأجهزة الذكية، كما أن الوزارة لا تضمن ملائمة استخداماتها مع نظام الجهاز المحمول الخاص بك، وعلاوة على ذلك فإنك تقر بأن التوافق ومتطلباته يمكن أن يؤثر على أداء جهازك المحمول بأن يقلل من أدائه أو قد يفشل تماما، ويمكن أن يؤدي إلى ضرر دائم في الجهاز المحمول الخاص بك، أو يسبب فقدان للبيانات الموجودة على جهازك المحمول، أو قد يسبب مشاكل فنية للبرامج والملفات الموجودة على جهازك المحمول، كذلك فإنك تقر وتوافق على أن وزارة الحج والعمرة والشركات التابعة لها والشركاء والموردين والمرخصين، وما يرتبط بمنصة الجهاز وخدمات الهاتف المحمول لا تتحمل أية مسؤولية تجاهك بأي شكل من الأشكال عن أي خسائر نتجت أو نشئت من استخدامك لهذا التطبيق .</string>
    <string name="eula_firstheading">اتفاقية الترخيص من جانب مستخدم الجوال (EULA)</string>
    <string name="eula_secondheading">شروط الاستخدام والاحكام الخاصة بالتطبيق</string>
    <string name="eula_para_one">يجب الانتباه أن مجرد دخول المستخدم لموقع وزارة الحج أواستخدام التطبيقات الالكترونية التي يتم توفيرها للعامة هوبمثابة موافقة صريحة على الالتزام بشروط الاستخدام وسياسة الخصوصية</string>
    <string name="eula_para_two">1. هذه هي الشروط المطبّقة لدى استخدام كل لخدمات التي توفرها وزارة الحج على تطبيق (المعتمرManasikana) والموقع الالكتروني وكافة التطبيقات التي يتم توفيرها للعامة أوتنوي الوزارة توفيرها للعامة. يرجى قراءة هذه الشروط بعناية قبل استخدام تطبيق (المعتمرManasikana) أوالموقع الالكتروني أوالخدمات لأنه يجب عليك الالتزام بهذه الشروط أوأي شروط أخرى يضعها مزودي الخدمة مع وزارة الحج أوأية شروط لأي من الأطراف الأخرى التي يتمكن المستخدم من الدخول على صفحاتهم الالكترونية عبرتطبيق (المعتمرManasikana) والموقع الالكتروني، وتوّد وزارة الحج التنبيه أنه قد يكون هناك شروط خاصة لبعض الخدمات التي تقدمها ولذلك يجب على المستخدم الامتثال لهذه الشروط أياً كانت مع مراعاة ما ورد في الفقرة 15.</string>
    <string name="eula_para_three">2. وزارة الحج لاتمنحك الإذن باستخدام خدماتها على تطبيق (المعتمرManasikana) أوالموقع الالكتروني أوالتطبيقات التي توفرها الوزارة للعامة أوتنوي الوزارة توفيرها للعامة إذا لم تكن موافقًاعلى أيٍّ من هذه الشروط. إذا كانت لديك أي أسئلة، فيمكنك الاتصال بناعبرالقنوات الرسمية للوزارة الموضحة في تطبيق (المعتمرManasikana) أوالموقع الالكتروني.</string>
    <string name="eula_para_four">3. إذا استدعت الحاجة إلى إجراءت عديلات على هذه الشروط في المستقبل, نوصي المستخدم بمراجعة هذه الشروط من وقتٍ إلى آخر لمعرفة ما إذا قد تم تعديلها. وسوف نذكردومًا، في أسفل صفحة الشروط وتاريخ تحديثها الأخير.</string>
    <string name="eula_para_five">4. تمتلك وزارة الحج حقوق الملكية الفكرية والنشروالتعديل والبيع والتفويض وغيرها من الحقوق على كافة وجميع محتويات المواقع الالكترونية والتطبيقات الالكترونية التي توفرها الوزارة للعامة أوتنوي توفيرها للعامة, ولايحق للمستخدم أوغيره طباعة أوتحميل أونسخ أونقل بأي وسيلة كانت الكترونية أوغيرها أوأي نظام لتخزين المعلومات الالكترونية لأي من الخدمات التي تقدمها الوزارة مع مراعاة ما وردفي الفقرة 10.</string>
    <string name="eula_para_six">5. يتحمل المستخدم (يشمل المستخدم كافة المستفيدين من ضيوف الرحمن من المعتمرين والحجاج والزوار والمواطنين والمقيمين والموردين والموظفين والمتصفحين ومن في حكمهم, ومن يقوم بتحميل التطبيقات الالكترونية حتى حين عدم استخدامها) جميع المصاريف والرسوم الها تفية لاستخدام خدمات تطبيق (المعتمرManasikana) أوزيارة الموقع الالكتروني، كذلك يتحمل أي رسوم تتقاضها أي جهة مزودة لخدمة الدخول إلى الانترنت، وليس هناك أي رسوم على ربط جهازالمستخدم بالشبكة الخاصة، ويمكن ان تنشأ رسوم من فصلة مقابل خدمات اضافية يطلبها المستخدم, أوترى وزارة الحج فرض رسوم/ مقابل مادي لبعض الخدمات.</string>
    <string name="eula_para_seven">6. يجب على المستخدم أن يزود وزارة الحج بمعلومات صحيحة وحالية وكاملة كما هومبيّن في نموذج التسجيل على الخدمات المخصصة والملزمة بتحديد هوية المستخدم مثل خدمات التواصل مع الأهل والأصدقاء والبلاغات والشكاوي وتلتزم وزارة الحج بأن صلاحية الاطلاع على المعلومات الخاصة بكم من قبل الأشخاص المصرّح لهم من وزارة الحج مع العلم أن وزارة الحج تتمسك بالحق إما بتعليق أوإنهاء إمكانية وصول المستخدم إلى هذه الأجزاء من الخدمات التي تتطلب التسجيل وذلك في حال قيام المستخدم بتوفيرأي معلومات مهمة غيرصحيحة أوغيرحالية أوغيركاملة (أوإذا كانت وزارة الحج تمتلك مبررًا يدفعها إلى التشكيك بالأمر).</string>
    <string name="eula_para_eight">7. يتحمل المستخدم المسؤولية الكاملة للحفاظ على سرية كلمة المروروغيرها من التفاصيل في المخصصة والملزمة بتحديد هوية المستخدم مثل خدمات التواصل مع الأهل والأصدقاء والبلاغات والشكاوي. كما يتحمل المستخدم المسؤولية عن كل نشاط يتم ضمن الجهازالخاص بالمستخدم من قبله أومن شخصٍ آخر، ويجب التنويه أنه إذاعجزالمستخدم عن اتخاذ التدابيرالمعقولة للحفاظ على سرية التفاصيل، يجب في حينها على المستخدم اخطار وزارة الحج مباشرةً إذاعلم بأي استخدامٍ غيرمصرّح به أومشتبه به عبرجهازك الخاص أوغيرها.</string>
    <string name="eula_para_nine">8. تقدم خدمات تطبيق (المعتمرManasikana) أوزيارة الموقع الالكتروني بشكل مجاني لكافة المستفيدين من ضيوف الرحمن من المعتمرين والحجاج والزواروالمواطنين والمقيمين والمتصفحين ومن في حكمه مداخل المملكة العربية السعودية اوخارجها.</string>
    <string name="eula_para_ten">9. يجب على المستخدم للخدمات التي توفرها وزارة الحج الاستخدام بشكل حذرومسؤول، ولايحق استخدام خدماتنا لأي غاية خارجة عن أنظمة المملكة العربية السعودية والاتفاقيات الدولية المصادق عليها من قبل حكومة المملكة العربية السعودية، أولغايةٍ تتصل بعمل تجاري، أوبأي طريقة تؤدي إلى انقطاع خدماتنا على الإنترنت أوإتلافها أوتعطيلها أوجعلها أقل فعالية، أوبأي طريقة قد تؤدي إلى إتلاف أوتعطيل كمبيوترمستخدم آخر, أولنقل أي فيروسات أوغيرها من الملفات أوالبرامج الضارة أوتحميلها أونشرها, أولنقل أوتحميل أونشرأي مادة مشوهة للسمعة أوعدائية أوعنصرية أومبتذلة أوتشهيرية أوإباحية أوفاحشة أومهددة أوقدتسبب إزعاجًا أوقلقًا غيرضروري لشخصٍ آخر، كوسيلة لتهديد شخصٍ آخرأوترصده أوالتحرش به أوالإساءة إليه أوإهانته، أولجمع البيانات الشخصية عن مستخدمين آخرين، أوبطريقةٍ تخرق أوتنتهك حقوق أي شخصٍ آخر، مثلاً حقوق النشرأوالحقفي الخصوصي،, أوإنشاء هوية مزورة تضلل الآخرين بشأن هوية المستخدم، أولنقل أوتوفيرمواد إعلانية أوترويجية غيرمصرح به اوغيرمرغوب فيها، مثل البريدغيرالهام أوالبريد العشوائي أوالرسائل المتسلسلة أوالمخططات الهرمية أوغيرها من المواد المشابهة, أولتوفيرأي مادة، وبأي طريقة من الطرق (مثلاً، عبرإنشاء ارتباط/ رابط)، قد تعتبرانتهاكاً لهذه الشروط إذاما نشرتها مباشرةً أوقد تحتوي على فيروس أوكود ضارأوقد تكون ضارة لخدماتنا على الإنترنت أوأنظمة الكمبيوترلدينا أولنظام الكمبيوترالخاص بأي طرفٍ ثالث، أوبأي طريقةٍ أخرى قد نعتبرها منطقيًا تؤثرعلى تطبيق (المعتمرManasikana) أوالموقع الالكتروني أوالخدمات التي تقدمه االوزارة.</string>
    <string name="eula_para_11">10. وزارة الحج توفرخدماتها على تطبيق (المعتمرManasikana) أوالموقع الالكتروني أوالتطبيقات الالكترونية التابعة للوزارة للاستخدام الشخصي والخاص فقط, ويجب ألايتم استخدام المعلومات والموادلأي غرض كان بدون الحصول على الإذن الخطي والصريح من الشخص المفوض صاحب الصلاحية ويجب أن يكون هذاالإذن الخطي مصدّق من وزارة الحج ومن الغرفة التجارية في المملكة العربية السعودية.</string>
    <string name="eula_para_12">11. استخدام المستخدم لخدمات تطبيق (المعتمرManasikana) أوالموقع الالكتروني أوالتطبيقات الالكترونية التابعة للوزارة والمواد الخاصة بها أوفكرة الخدمات لايخوّله حق الملكية، أوحق التنازل عنها، أوأي حقوق ذات صلة للمستخدم أولأي طرف ثالث مع مراعاة ما ورد في الفقرة 10.</string>
    <string name="eula_para_13">12. لاتتحمل وزارة الحج أي مسؤولية قانونية أوالدفاع عن المستخدم في المحاكم كافة – داخل السعودية أوخارجها- أوأي نفقات قضائية أوتعويضات لأي فقدان، أوإتلاف، أوسوءاستخدام، أوالتعرض لأي أضرارمادية-معنوية-أدبية بما فيها الفايروسات أوأضرارمباشرة أوغيرمباشرة أوالخاصة أوالعرضية أوالناتجة أوالخطأ أوالتعطل أوالتأخير نظيراستخدام خدمات تطبيق (المعتمرManasikana) أوالموقع الالكتروني الخاص بالتطبيق والوزارة</string>
    <string name="eula_para_14">13. تمتلك وزارةالحج الحق بالتقدم بدعوى قضائية داخل السعودية أوخارجها والمطالبة بتعويضات عن أي أضرارأدبية أومادية أومعنوية مباشرة أوغيرمباشرة نتجت نظيرقيام المستخدم أوغيره بمخالفة الشروط الواردة في شروط الاستخدام وسياسة الخصوصية.</string>
    <string name="eula_para_15">14. تطلب وزارةالحج من المستخدم لخدماتها الحفاظ على خصوصيت هويجب على المستخدم أن لايصرّح عن الاسم الكامل أوعنوان البريد أورقم الهاتف-الجوال أوعنوان البريد الإلكتروني أوالمعلومات المالية أوأي معلومات أخرى (غيرالمعلومات المطلوبة من المستخدم تحديدًا).</string>
    <string name="eula_para_16">15. تمتلك وزارةالحج الحق في ايقاف المستخدم عن الدخول أواستخدام خدمات تطبيق (المعتمرManasikana) أوالموقع الالكتروني الخاص بالتطبيق إذا تبين لها أوساورها الشك أوتوفرت أسباب منطقية في قيام المستخدم بأي أغراض مشبوهة عنداستخدامه أي من الخدمات أومخالفته أياً من الشروط.</string>
    <string name="eula_para_17">16. تلتزم وزارة الحج باستخدام أحدث وأفضل برامج الحماية لموقع الانترنت الخاص بهاوكافة التطبيقات التي يتم توفيرها للعامة، وكذلك تلتزم وزارة الحج بمراعاة كافة الأنظمة والتعليمات الصادرة من المملكة العربية السعودية المتعلقة بمجال الحماية الالكترونية.</string>
    <string name="eula_para_18">17. تمتلك وزارةالحج الحق بإفصاح بيانات المستخدم الشخصية في حال ورد استفسار قضائي أوأمني أوكان هذا الإفصاح متطلب حكومي للحصول على أي أمر يخص وزارة الحج، وبهذا يفوض المستخدم وزارة الحج حق استعمال واستخدام البيانات الشخصية للمستخدم في أي غرض يكون لوزارة الحج مصلحة مرجوة من وراء هذا الافصاح ولايحق للمستخدم المطالبة بأي تعويضات أومقابل مادي إلافي حال تحقق ضررمباشر فعلي، ولاتلتزم وزارة الحج بأي مسؤولية قانونية في حال قيام الطرف الذي تم الافصاح إليه من قبل وزارة الحج باستخدام هذه البيانات بشكل غيرنظامي أوشرعي.</string>
    <string name="eula_para_19">18. تكون كافة الشروط الواردة في شروط الاستخدام وسياسة الخصوصية مكملة لبعضهاالبعض وإذا انتفاء أحدهذه الشروط لأي سبب كان فإن الشروط الغيرمنتفيه في هذه الاتفاقية تعتبرسارية المفعول ويجب الالتزام بهامن قبل المستخدم.</string>
    <string name="eula_para_20">19. تكون محاكم المملكة العربية السعودية وأنظمتها هي التي يتم التقاضي أمامه اوالتحاكم إليها عند نشوء أي نزاع حول هذه الشروط أونشوء نزاع حول مخالفة الشروط أوبسبب هذه الشروط أوالقيام بأي فعل أوأي أمرمن شأنه تشويه سمعة وزارة الحج. استثناءًاعلى ما ورد ذكره في صدرالفقرة 19, تتمسك وزارة الحج فقط بالحق في مقاضاة أي مستخدم أوغيرمستخدم لخدمات تطبيق (المعتمرManasikana) أوالموقع الالكتروني الخاص بالتطبيق خارج المملكة العربية السعودية أمام أي محكمة ذات اختصاص إذا كان مقراقامة المستخدم خارج السعودية أوتوفرت معلومات عن تواجده في دولة معينة وبذلك تكون الدولة التي يتواجد فيها المستخدم هي صاحبة الاختصاص ولوكانت اقامته مؤقته, ولايحق للمستخدم رفع أي دعوى قضائية ضد وزارة الحج خارج السعودية بخصوص تطبيق (المعتمرManasikana) أوالموقع الالكتروني الخاص بالتطبيق.</string>




    <string name="play">تشغيل</string>
    <string name="units">الوحدات</string>
    <string name="language">اللغة</string>
    <string name="WeatherUnit">وحدة الطقس</string>
    <string name="weather_units">وحدات الطقس</string>
    <string name="hajj_company">شركة الحج</string>
    <string name="bus_number">رقم الباص</string>
    <string name="tent_number">ارقام الخيام</string>
    <string name="seat_number">رقم المقعد</string>
    <string name="pray_notification">تنبيهات الصلاة</string>
    <string name="azan_calculation_method">طريقة حساب مواقيت الاذان</string>
    <string name="external_hajj">حاج خارجي</string>
    <string name="internal_hajj">حاج داخلي</string>
    <string name="nationality">الجنسية</string>
    <string name="no_sejel_integration">سجل بيانات الحج/العمرة لعرض بياناتك</string>
    <string name="please_enter_valid_passport_number">برجاء ادخال رقم جواز السفر</string>
    <string name="please_enter_valid_visa_number">برجاء ادخال رقم تاشيرة صحيح</string>
    <string name="can_not_fetch_your_pilgrim_data">فشل في الحصول علي بياناتك</string>
    <string name="loading">تحميل</string>
    <string name="no_intergration">لا توجد بيانات حج/عمرة</string>
    <string name="reservation_number">رقم الحجز</string>
    <string name="please_enter_valid_reservation_number">برجاء ادخال رقم الحجز</string>
    <string name="mobile_number">رقم الجوال</string>
    <string name="please_enter_valid_mobile_number">برجاء ادخال رقم الجوال</string>
    <string name="duaa_alert_on">تم تفعيل التنبيه لهذا الدعاء</string>
    <string name="duaa_alert_off">تم ايقاف التنبيه لهذا الدعاء</string>
    <string name="duaa_bookmark_on">تم اضافة الدعاء الي المفضلة</string>
    <string name="duaa_bookmark_off">تم حذف الدعاء من المفضلة</string>
    <string name="place_alert_on">تم تفعيل التنبيه المكاني لهذا الدعاء</string>
    <string name="place_alert_off">تم ايقاف التنبيه المكاني لهذا الدعاء</string>
    <string name="place_favorites_on">تم اضافة المكان الي المفضلة</string>
    <string name="place_favorites_off">تم حذف المكان من المفضلة</string>
    <string name="action_settings">اعدادات</string>
    <string name="not_logged">غير مسجل الدخول</string>
    <string name="about_app">عن</string>
    <string name="related_apps">برامج متعلقة</string>
    <string name="end_user_agreement">اتفاقية الاستخدام</string>
    <string name="forget_password_success">كلمة السر ارسلت لبريدك الالكتروني</string>
    <string name="forget_password_fail">بيانات غير صحيحة , برجاء مراجعتها و اعادة المحاولة</string>
    <string name="contact_support">الاتصال بالدعم الفني</string>
    <string name="close_app_message">هي ترغب في اغلاق تطبيق المعتمر</string>
    <string name="your_issue">وصف الشكوي</string>
    <string name="wind">الرياح</string>
    <string name="open_website">فتح الموقع</string>
    <string name="moh_tweets">تغريدات وزارة الحج و العمرة</string>
    <string name="moh_news">اخبار وزارة الحج و العمرة</string>
    <string name="camp_number">رقم المخيم</string>
    <string name="filter">تصفية</string>
    <string name="open">تم الارسال</string>
    <string name="pending">تحت الفحص</string>
    <string name="closed">مغلقة</string>
    <string name="capture_an_image">صورة</string>
    <string name="capture_a_video">فيديو</string>
    <string name="duaa_related_to_location">دعاء مرتبط بموقع جغرافي</string>
    <string name="duaa_related_to_time">دعاء مرتبط بوقت محدد</string>
    <string name="numbers">تنبيهات</string>
    <string name="place_image">صورة الموقع</string>
    <string name="islamic_method">الجمعية الإسلامية لأمريكا الشمالية</string>
    <string name="egypt_method">الهيئة المصرية العامة للمساحة</string>
    <string name="bookmarks">الاماكن المفضلة</string>
    <string name="hospitality">الصحة</string>
    <string name="restaurants">المطاعم</string>
    <string name="banking">المراكز المالية</string>
    <string name="mosques">المساجد</string>
    <string name="markets">الاسواق</string>
    <string name="service_connection_fail">فشل في الاتصال بالخوادم, برجاء التحقق من اتصالاك بالانترنت</string>
    <string name="c">سليزيوس</string>
    <string name="f">فهرنهايت</string>
    <string name="health">صحة</string>
    <string name="Cancel">الغاء</string>
    <string name="open_location_settings">فتح اعدادات المواقع</string>
    <string name="gps_network_not_enabled">خدمة تحديد المواقع غير مفعلة</string>
    <string name="waiting_for_your_location">بانتظار تحديد موقعك</string>
    <string name="app_need_location">برنامج المعتمر يحتاج الوصول الي موقعك</string>
    <string name="mecca_hotel">فندق مكة</string>
    <string name="madina_hotel">فندق المدينة</string>
    <string name="arrival_date">تاريه الوصول</string>
    <string name="departure_date">تاريخ المغادرة</string>
    <string name="download">تحميل</string>
    <string name="news">الاخبار</string>
    <string name="powered_by">وزارة الحج و العمرة</string>
    <string name="about_us">عن البرنامج</string>
    <string name="contact_us">اتصل بنا</string>
    <string name="eula_fourthheading">حقوق الملكية</string>
    <string name="pilgrim">معتمر</string>
    <string name="mahrem">محرم</string>
    <string name="image">صورة</string>
    <string name="please_login_to_able_to_submit_issue">فضلا قم بتسجيل الدخول للتمكن من اضافة شكوي</string>
    <string name="pray_time">وقت الصلاة </string>
    <string name="offline_maps">استخدام خرائط اوفلاين</string>
    <string name="yes">نعم</string>
    <string name="no">لا</string>
    <string name="please_enable_camera_permission">برجاء تمكين البرنامج من الوصول للكاميرا</string>
    <string name="disclaimer">تنويه</string>
    <string name="office">مقر</string>
    <string name="manasik">فقه المناسك</string>
    <string name="general">عام</string>
    <string name="content">محتوي اسلامي</string>
    <string name="locations_and_places">مواقع و اماكن</string>
    <string name="info">معلومات</string>
    <string name="utilities">خدمات</string>
    <string name="alert">تنبيه</string>
    <string name="please_enter_user_name">برجاء ادخال اسم المستخدم، علي الاقل ٦ احرف</string>
    <string name="please_enter_your_password">برجاء ادخال كلمة السر، علي الاقل ٦ احرف</string>
    <string name="check_internet_connection">برجاء التحقق من اتصالاك بالانترنت</string>
    <string name="to_currency">الي عملة</string>
    <string name="amount">القيمة</string>
    <string name="type_here_to_search">اكتب هنا للبحث</string>
    <string name="add">اضافة</string>
    <string name="no_login_description">قم بتسجيل الدخول لنتمكن من عرض بياناتك</string>
    <string name="nav_my_program">برنامجي</string>
    <string name="fetching_your_profile">جاري تحميل بياناتك</string>
    <string name="error_fetching_your_profile">فشل في تحميل بياناتك، برجاء اعادة المحاولة</string>
    <string name="responsible_person">الشخص المسؤل</string>
    <string name="mutamer_image">صورة المعتمر</string>
    <string name="mutamer_gender">جنس المعتمر</string>
    <string name="umra_company_logo">لوجو شركة العمرة</string>
    <string name="call_umra_company">اتصل بشركة العمرة</string>
    <string name="date">التاريخ</string>
    <string name="time">الوقت</string>
    <string name="from_city">من مدينة</string>
    <string name="to_city">الي مدينة</string>
    <string name="carrier">الناقل</string>
    <string name="terminal">الصالة</string>
    <string name="driver">السائق</string>
    <string name="arrival">الوصول</string>
    <string name="departure">المغادرة</string>
    <string name="call_arrival_driver">اتصل بسائق الوصول</string>
    <string name="call_departure_driver">اتصل بسائق المغادرة</string>
    <string name="city">المدينة</string>
    <string name="source">من مدينة</string>
    <string name="destination">الي مدينة</string>
    <string name="call_transportation_driver">اتصل بسائق النقل</string>
</resources>